(突發)袁澧林同男友係日本瘋狂造愛11日😭😭

佢男友就好啦 知唔知係咪有錢仔

「文青女神」袁澧林（Angela）出席活動。談及情人節，她表示會與男友以及一班朋友到日本旅行：「都好耐冇放過假，之前都有機會放，但自己係工作狂又驚夾唔到期，終於新年拍電影收爐就唔使開工。」她表示旅程長達11日，會去東京及北海道滑雪。問到叻唔叻滑雪？她說：「之前同個好癲嘅大學同學都唔係好理安全，去過四川喺冇裝備同教練教嘅情況下滑過，打咗幾個翻，希望今次喺日本可以正常咁滑雪。」

男友同一班朋友
多p

之前同個好癲嘅大學同學都唔係好理安全

已中出

好撚樣衰，邊忽靚。

越望越柒

不過腳指真心淫

與男友以及一班朋友

點解要去日本先扑

宋呵阿新

唔知有冇拍片呢

個樣成個智障咁

未見過,有無相睇

I love you berry much

雪雪聲。

利報：法官大人

條女好臭雞扮天真無邪feel

佢男友係?

點樣為之淫腳趾

衰妹講好左保密家嘛
而家全世界都知我地準備去旅行happy

雞

個鼻大撚到

佢男友咩樣